見到張圖 覺得勁靚女

有冇人知咩名

常盤貴子？

常盤

你搵返咩戲咪知囉

條仔比較靚

張國榮

張艾嘉？